---
title: README
date: 2018-04-14 19:17:33 Sat
modify: 2018-04-14 19:17:33 Sat
tag: [readme]
categories: layui
author: wmsj100
mail: wmsj100@hotmail.com
---

#README

##目录概要
- 该目录主要是关于layui的知识点整理！
- 我很困惑的一点是名称为什么没有大写，`layUI`不是更好看吗？
- 接触到你是因为现在要做的业务前端框架使用的是你，感觉很小巧，之前一直使用庞大的`tinyUI`已经心生厌倦了，正好学习你，可以做到完全的把控

##目录详情
- Note 基础知识点的整理目录

##代办事项
~~None~~
